Documento gerado sob autenticação Nº DRT.000.969.IUS, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             11069                  de  11/12/2017
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora SANDRA MARIA LUCIA PEREIRA GONÇALVES, matrícula SIAPE n° 1439277, lotada e em exercício
no Departamento de Comunicação da Faculdade de Biblioteconomia  e  Comunicação,  da  classe  D  de
Professor Associado, nível 01, para a classe D  de Professor Associado, nível 02, referente ao interstício de
30/04/2013 a 29/04/2015, com vigência financeira a partir de 01/08/2016, de acordo com o que dispõe a Lei
nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Decisão nº 197/2006-CONSUN, alterada pela
Decisão nº 401/2013-CONSUN. Processo nº 23078.520228/2017-70.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
